(鴨子的天空) 籃球少年王 動畫化決定

《籃球少年王》動畫化決定，草川啟造擔任總監督

【STAFF】

總監督：草川啟造

監督：玉木慎吾

系列構成：雜破業

角色設計：本多美乃

動畫製作：diomedéa

依漫畫黎睇，佢用一季時間都未必做到主角贏波

明明作者自己都否決左動畫化兩次
點解今次又得

咁長
幾時先出到贏第一次波

呢套野太灰，睇到條女俾人食左棄撚左

我仲未睇到咁後，我對上一次追，係睇到食煙失火之後，漫畫就無字幕組去更新...

最灰係比賽輸咗，老母就死埋，諗住臨終前攞返嗰獎牌俾老母睇吓都做唔到，
老母臨死前，仲要昆佢啱先贏咗比賽，睇到淚崩

正撚到爆
心目中第一神作

漫畫舊年停左漢化就無得睇
單行本出到邊

有重新連載呀
打妙院

上網邊到有得睇544打後呀
單行本我買到38就停左

依套好神奇

連中文wiki都冇人寫

依套野其實幾好睇
不過個女主角真係
未試過睇漫畫會覺得女主角乞人憎

後面一到女主角啲感情戲就唔想睇

咁似Dear boy既

一見果版有佢就會飛

動畫製作：diomedéa

之前唔知聽邊個講話唔會動畫化
不過呢套嘢唔玩長篇同爆死無分別

50集夠唔夠做到第一次贏波？

啱啱追完動畫，諗住輕鬆運動番，痴線，四月是你的謊言黎